青兵衛黃助赤根

ϕ / ϕ / ϕ /
kowjeuosueohdujeh!

diukoejeukohkkeodqkoeheuoduh
deeeuheeeoejeououoeueouheuejsk😂

oudeoeouodoeuheoeuehoueekkeheoddudh
deuhkoehouueiheeooudeueouheehekouueuejehkddkdjeosujeeoujhfrduheeuue
heou ouueeueddhdengoedidrduheuhuu

反斗小王子

ooudeoddhedudouheheeod: uheueheeodueh&ddkeejdh🤫
eueueduddhejkoedoeduhee........
dudh.... uhdod.... ddkudo.... eieod...

ngkoehjujuoe😓koehejkohkdudodjhhheehkd🤷🏻‍♀️

.

eudklohodeuoduhekoe koeuheekoeuheee or elllkeuuekheeeod?🤔
oudeoouuoueuuheoouuheuddheueoeh😇😇🤏🏻

好撚煩屌

唔怪得咁熟
開頭以為講緊啲中藥名

啲色永遠唔啱

唔應該咁講但啲行為同個樣好fit

一click入去全部$$$＄%[*`]_]%7`_"'#;(~"~/?#(';(~😋😞💁🧚🏻‍♀️🧚‍♂️🧵👩‍👦‍👦 應該是落重本
敬業😁

想同樓豬一齊死

咁睇唔錯用落唔夾
同人生所有嘢都好撚似
得個死人樣==

ehon係靚
但唔想整到亂佢

多謝你令我想繼續活下去

笑左

rerere1001🥰

燒菠蘿🥰🥰🥰

HI, U OK?
WHAT 7 U SAYING?